# Двусвязный список

## Задание

Реализовать [двусвязный список](https://en.wikipedia.org/wiki/Doubly_linked_list).

Ожидаемые типы (псевдокод):

```
List                        // тип контейнер
  Len()                     // длина списка
  First()                   // первый Item
  Last()                    // последний Item
  PushFront(v interface{})  // добавить значение в начало
  PushBack(v interface{})   // добавить значение в конец

Item                        // элемент списка
  Value() interface{}       // возвращает значение
  Nex() *Item               // следующий Item
  Prev() *Item              // предыдущий
  Remove()                  // удалить Item из списка
```

## Решение

В решении метод Remove реализован для структуры List, а не Item.
Так проще и логичнее, чем например сохранять в Item'e ссылку на List, да
и Дмитрий написал в слаке, что такое решение допустимо.

На ветке alternate-len вариант решения, в котором Len не вычисляется
проходом от головы к хвосту, а просто хранится в атрибуте структуры

## Тесты

В тестах постарался покрыть edge cases, какие смог придумать.

```bash
go test -v
```

## Ссылки

- [Реализация в стандартной библиотеке](https://golang.org/src/container/list/list.go)